暴大手足絕對經過深思熟慮

主動提出要求同set deadline，將個波扔翻比正苦
睇死以正苦作風就一定唔會理你，咁就可以將所有塞路行為正當化

順便同埋正苦講條公路控制權係佢哋度，就算比狗攻翻都絕對有能力守到

認同，交番個波比正苦，避免出現雨傘果時死守的情況

全力支持暴大手足決定
不分化 不割席

真，正苦想set局比我地，我哋就要反客為主

但問題叫價太低
政府其實自己都十五十六緊區選點好
話就話政府好大機會會因為唔想表現出好似屈服於示威者而唔理，但都有機會一個屈尾十話從來冇考慮取消區選
呢步棋風險好大

一條=塞到仆街 各位冷靜少少

依家政府陷入兩難

因為輸唔起而取消區選 => 受市民責難 手足有理據全面封鎖吐露港公路

舉行區選=>另類公投 證明民意力量 由兩個月前 不斷反對遊行 以壓制表達民意力量 今次區選係展現民意力量既機會

依家係時候落區做文宣

我相信中大同學仔既智慧，支持到底

推 不分化

而家政府其實都唔想取消啦
如果佢承諾繼續
咁即係妥協示威者
示威者又可以證明自己爭取到繼續區選
呢招幾勁

呢下好高招

我都覺得可以叫價高d，例如主動進攻等等

但政府一旦妥協咗，就冇正當性再塞條路
到時就失去咗吐露港公路呢個籌碼，同埋中門大開咗都好危險
所以雖然呢步棋係勁，都其實都好有風險

其實呢招唔錯
今日大家都覺得唔對路，討論足成日，而家就安心返d la

我覺得招同不自殺聲明效果一樣

釋出善意，咁黑警就失去強攻既理由

仲有佢有咩插贓嫁禍既陰謀都用唔到

係有計算過既一著

無一步棋無風險啦，小勝一場對成件事的意思好大
開得一條路都塞到pk la

如果主動進攻 就變咗恐嚇
而家搵個簡單嘢黎俾政府deal
一黎顯得示威者訴求其實好卑微
可以爭到啲番唔到工港豬同情
又可以顯得政府妥協抗爭者

但如果政府妥協就要諗過計

不過我覺得其實打區選呢個位幾醒
本身區選對政府已經係死局
舉行，延期，定取消，其實政府都係輸
然後而家學生再施加壓力

同意係好棋

根本幫手補漏洞
你set block我探哨
你衝我公關

就係咁咋嘛呢五個月
有咩咁大件事？天塌下來？

暴大手足真心有勇有謀

埋大仔學嘢

好多夜晚風向撚
明明做得好
一定塞到爆

不過比較煩既係驚d藍c車主會郁埋其他rb

1.CU有吐露港控制權
2.放善意比D返工撚 換取更多支持
3. 區選小目標 五大訴求係共識 不過都應該要提 好彩有記者提水

完全唔覺有問題 做實事既都係睇少D連登

將暴大打造成要塞 新首都

不割蓆不分化

如果唔應承，全部想用路既人無論你乜絲，都會問政府本來就要搞既選舉，點解唔再搞，係咪鬥氣？自私既藍絲都會諗你政府為乜19選舉搞到我座唔到車

如果政府反口乘機搞嘢，即係反口唔遵守談判，再升級唔讓都有正當性，確係妙計

因為全封都做唔到大三罷，借機會開返可以避免死局，暴大有2號橋管治權隨時可以再封

唔係佔中咁on99封吐露港成個月，隨時加速活動收皮

同埋應承開24小時 冇話永久開通啊 去應承唔取消 咁嘛通24小時 佢唔應承咁嘛封返

其實過多幾個鐘再開記招會唔會好啲？係正法案hotline段時間比個咁既選擇機會佢，政苦癲起黎斬腳指避沙蟲避開狗官重擊法都幾麻煩下，始終佢地驚到出新聞稿 就算佢地下左台都依然係個毒咒黎。雖然對我地哩邊黎講冇壞，但係都唔想比個3條粉腸走甩

五大訴求 缺一不可！

我覺得一定控制唔到只開一條...

我唔割
但呢個決定肯定唔係深思熟慮
甚至現場係咪大部份人同意都未知

暴大生

對唔住
利申：埋大校友

唔好點著啲垃圾袋掉佢地

支持中大手足決定

咁1咪永久開一條行車線

暴大香港未來

冇啊 所以唔明嘈咩

後生仔加油

支持手足任何決定 依次踏出好大一步 有公路做籌碼談判 先由最易應承嘅落手 有效嘅就慢慢玩 冇用就塞返 點都唔會錯 勿分化！！！

其實 係手足
唔一定係暴大 留意返

示威者攞番個主導權 唔再受政府冷處理既毒招
有啲人唔識睇呢招 覺得好on9得啖笑

佢冇講話唔取消區選都永久開啊 佢話開24小時咋嘛 佢應承左嘛開24小時 佢唔應承就繼續封囉

一條
藍絲廢佬 落車清 開埋其他行車線？

明明區選不嬲就係政府想，建制唔想，見到呢個要求我真係o哂嘴

二橋仲係中大手
好似底下就係吐露港

做得好

咪係
呢個先係重點
主導權係暴大手上
係籌碼

基督徒保衛聯盟主席嚟咗香港，呼籲大家9am&5pm去遮打花園，為人權法集氣

- 分享自 LIHKG 討

行動post幫推

agger

宜家示威者提要求，佢地想都變唔想啦
停課都話中圈套

同意
見到好多channel包括老豆都屌
但我覺得今次暴大手足好波, 以退為進
死守唔一定有用
反正星期六唔係working day, 封返佢正苦都唔care, 但聽朝佢會care

手足唔好分化!
六個月都黎緊啦, 唔好介意開條路24小時, OK?

同意, 冇得輸呀

Agger 拎返主導權

明明係好旗來

中大有冇政治系?

老豆揾仔係做到好多嘢，最猛料頭幾個
但唔代表講乜都啱
計謀方面屬於衝動派，呢條橋係好
本來我地就一星期搞兩日，變左開一條24小時，邊有退到？

除左係控制權之外仲有藉口升級

落車清咁嘛封返曬囉

其實真係做得好
唔駛晚晚瞓荒山野嶺
拎返主導權 同屈服唔同

一切交畀前線 任何決定都撐

推

照你個意思如果政府提出應承五大訴求咁示威者係咪又會由想要變到唔想要?

你見一有戒嚴風吹政府次次都即刻出黎話冇呢回事你就知佢地好大機會收左order呢啲極度影響國際觀感，話俾國際聽自己頂唔住嘅行動係一定唔做得啦。

而家中大用緊一樣佢地僅有嘅野去換人地本身諗住做嘅野，你話個deal on9唔on9(都未計個制度規則所有野係政府話哂事)

開24小時，然後點呢？未話你知喎

respect

又成功被人代表了

同意
係好撚高招
政府唔肯承諾不取消區議會=自打咀巴兼激民憤
肯即係跪低

算啦,連衛兵聽唔明

cu友想退場
勇武想轉場
狗察又唔洗清場
政府傾向區選
建制唔想區選
港豬想你開路

只係等林鄭既妥協

唔係廿唔廿四小時既問題，唔係開唔開嘅問題，係你整個deal出黎個offer完全係against己方interest嘅，咁開個deal出黎托。你話換五大訴求or警方完全透明執行之類嘅野都好呀

宜家係政府鍾意同示威者鬥氣，唔係示威者想同政府鬥氣喎，點解政府提五大訴求我地會有想要變唔想要？鬥緊氣果個又唔係我地

中大宜家係話緊俾政府知我地有絕對控制權，政府如果follow就係接受左呢個要脅，佢為數唔多果班支持者一定會屌曬鬼，北京想要強硬所以都唔會滿意

但唔應承？咪學你話齋，國際果邊會解釋唔到

我自己覺得步棋幾靚

重點係，二橋仲係佢地手，有藍絲搞破壞佢地可能係上面扔漆彈就夠做

利申：唔支持暴力

E

支持前線決定

除咗區選之外，個重點係同外界講公路個主導權係暴大手中，而點解會揀區選做籌碼，係因為呢個比較現實，一兩條路仔你唔係諗住到d乜呀

無論點 呢一步係佢地打返嚟

祝福

唔係你一嘢講最大你就叻
你不如話叫埋美帝送個地球俾香港做霸主最威
講價make deal係要一步步，今次引你跪，但人質仲在手，可以再同你講價跪多2.3.4.5次

五覺得叫價太低，因為如果政府咁都做唔到，正正顯示佢完全當你哋無到，咁之後真係唔駛再ff 有咩善意談判

邊有人make deal係由最低價講起。。。。。。。。。

妥協得一次就有第二次

做一樣嘢 一係唔做 一做就有下一次
咁如果政府跪低第一次就肯定有下一次

因為唔係一次買賣，係個人質一直keep住
好似有左裸照咁，今日叫你乜，聽日手緊又叫多d嘢，你後生仔睇得av多知我講乜啦

手動推 五毛同狗係咁分化
證明佢地做岩左

連登真係好多毛狗

出面啲人仲話區選唔重要唔係訴求明明區選就係香港最民主嘅選舉 又話要真普選嘅？

點解你會覺得而家個政府做決定係純鬥氣?佢之前唔俾教育局停課係因為佢on9到將所有野政治化而做出黎嘅決定,原因佢講得好清楚，政府唔要國際同埋港商見到停擺，唔想同人講佢拆唔掂，唔想剩底啲錢走。

同埋正如我上面所講，我嘅睇法係政府不嬲冇諗過停區選，姐係話佢唔係應承我地要求，只係繼續佢地政府運作咁解，有咩損失?

保持觀望態度

到人唔係各開一條，係單線雙程行車

政府一妥協，以後吐露港暴大話事
唔妥協比番工撚屌到仆街，區選不嬲有
根本點都贏
24小時後再封番

咩都好
唔好分化
槍口對外

但係佢答應示威者訴求都係同人講佢拆唔掂嘅一種

你係覺得開價太低定根本唔應該deal？

Y

其實政府點答係人都知啦，
「我唔會同暴徒妥協，我會根據實際情況判斷適唔適合選，
就算最後冇取消到，都唔係與暴徒無關，
政府強調條橋係公眾地方，
警方有需要時會再去執法，
保障市民安全」
其實都唔明出面嘈乜9

deal唔deal係中大決定，不過我覺得佢地開個價係同免費開橋冇分別

姐係開價太低
但五大訴求幾乎肯定唔會應承
有d難搞.....

點解隔離post蠢人咁多

仲有紅隧 紅隧叫價好高

其實我唔覺得紅隧要放
吐露港係一區春袋，紅隧係全港春袋

【中大學生會就11/15凌晨二橋示威者記招之澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員出席是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割蓆

不分化 不割席
雖然i don't fucking care區選 DQ咗咁多人 選條撚

點解釋？
中大學生會發聲明

我同意，順便可以補充物資

推

其實喺好牌

點解要解釋？

想搞車禍咩

冇中大人，冇達成共識憑咩做代表Deal？

根本就唔係中大手足既共識
更加唔係你所幻想既深思熟慮

你發撚完夢未

借位貼!

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

睇下邊撚個發夢囉

咁所以呢？
係咪要捉鬼啦？
定係自己人打自己人
打到俾位對家入？

認同 不分化

所以呢？冇中大人，冇達成共識憑咩做代表Deal？

咁你問乜撚野點解要解釋？

哦，原來你自己都唔知發生咩事

唔deal都deal咗
咁係咪要捉嗰三條友出嚟私了？
私了完之後呢？
乜都唔做繼續指責等攬炒？

弱智既深思熟慮都係弱智

繼續捉鬼繼續分化，一定對運動有幫助

攬炒就係最終決定一向都係呢個共識㗎啦有咩問題？ 佢哋三條撚樣扮代表曬11月12號入去救亡嘅人， 依家有份救俾下意見都唔撚得？你惡撚過共產黨喎

説好的深思熟慮呢？
説好的好棋？

原來到最後係 “唔deal都deal咗”
霸王硬上弓

龍門已經唔知shift到去邊

真心唔明點解覺得政府仲會冋你談判

喂問緊你呀
深思熟慮去左邊？共識呢？

依家CUSU發聲明喎
邊個捉鬼邊個分化呀

人哋個聲明最後都話不割蓆，唔明有乜好嘈
係咪深思熟慮今日咪知囉，係度jer住哂攞彩做乜

並唔係中大定非中大問題，係有人搭台同政府講數，唔死守，可以隨時再入梨佔，點解要用呢個原因去講數？

我無話俾意見唔得呀
你唔洗咁急鬧我住

我都覺得好shock點解會發展成咁
但當務之急係咪應該諗吓點兜
既然你覺得嗰三條撚樣做咗個咁差嘅決定
咁係咪應該諗吓點樣將傷害減到最低
而唔係自己內部分化

冇講數，係offer，只有yes同no
同埋佢哋絕對有能力守到，開兩條同冇開冇分別

佢聲明最後都叫人唔好割 勿忘初心
係唔深思熟慮 係無共識啦好未
咁之後呢 應該點算好

岩呀，驚訝還驚訝，點都唔係比外界睇到我地內訌先

依家唔撚係有冇講數嘅問題係點解你哋要繞過曬所有中大人同埋其他人去先斬後就公佈呢個記者會？ 一件冇共識嘅事夾硬去做根本就係獨裁

請用不推文
大量五毛入侵

負錯皮

我想問下仲可以點樣去解決呢個公關危機記者會已經開咗， 佢哋先斬後就去開呢個記者會，我哋依家除左支持根本冇嘢可以做， 佢哋根本係立於一個不敗之地。 因為我哋唔分化冇理由譴責佢哋三個，但係我好想話畀嗰班撚樣聽你繞過曬所有人唔聽其他聲音一意孤行係獨裁， 但係唔該獨裁都醒少少呀好撚垃圾囉揸住同花順都唔識出牌， 我知你班契弟有mon po㗎

即係外人代表左中大嬲嬲豬
咁正式中大學生會有冇橋好過外人？想點樣搞？
仲係一直守？守到五大訴求答應？咁不割啦，唔想分化

你咁反感咪叫人出個聲明話果三條撚樣不代表我囉，仲唔比對家笑到面黃？
大敵當前仲玩私怨，5個月黎我哋點行到呢一步架？

依家要求緊係民主社會但係你自己行咗獨裁先又係點解呢？

大佬，你原意唔係講數
但係你又用‘釋出善意’係咩玩法，個個睇完（包括我）都覺得你地係想傾deal

我哋嘅敵人係獨裁政權，我哋追求係民主社會點知自己友搞獨裁先咁撚樣都唔屌得？

所以先唔可以有大台

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

呢個post你點睇？
似乎搵到幕後黑手

我明你嬲咩
我淨係想槍口一致對外

敵人係門外面，一推就入來
唔係討論意識型態既時候，講左究竟你地想點打仗先其他人先幫到你地

另一個post有人同我拗緊cu secret就嚟開， 叫我睇埋cu人反應先喎咁咪睇下點先囉？ 但係唔你依家係咪進行膠著狀態中，都唔應該繞過所有人去達成自己圍內傾好嘅決定， 就算你要決定都要有公信力，通過投票呀大佬，少數服從多數吖嘛依家乜都冇， 點可以唔嬲呀

如果我諗到方法搞解決依家呢個膠著狀態我就出撚咗去同人哋講戰略啦， 個問題係依家係膠著狀態你都唔可以自己圍來決定好就發佈出去， 起碼都要有少少認受性呀嘛？ 我都知已經五個月，但唔急在一時囉如果要同政府Deal， 更加唔需要用咁獨裁嘅方法去做。

我睇完上面個post都覺有問題，但追究又有乜用？可以做既係避免下一次有同樣問題發生
而家我地除咗槍口對外別無選擇

呢個當然啦， 根本嗰三條友逼到我哋完全冇其他選擇， 但係你千祈唔可以話追究冇用否則你就將成立獨立調查委員會嘅用意完全推翻。避免亦都當然係好重要， 同埋依家其實唔係追究係要話畀更加多人聽佢哋三個講既嘢，同我哋其他人完全冇關係如果唔係就會當曬佢哋講嘅嘢等住我哋講，你明唔明。

不割呀 出面一堆分化散水po

不分化 不割蓆

推 上 去 呀

喂你prove完未先? 我好記仇架

政府攻佔中大同區選有咩關係？選完可以釋放手足？

咁中大學生會想自己代表返中大，就要自己決定方法點破局，份聲明淨係講其他人唔啱，咁你諗一個啱出來，死守死直，外人決定既你嬲豬咁自己講一個出來，諗唔到會唔會考慮外人既係唔錯，用學生會名義出多次，依家打仗會影響好多人一生，唔係你掛住個名義嬲豬喺度鬥氣，你想點搞就講我地出邊會幫

而家個問題係佢哋先斬後奏，我哋一向都不分化不割蓆唔通而家出過聲明出去譴責佢哋三個咩？佢哋係將我哋嘅立場頂到去退無可退一定要支持佢哋，我真係諗唔到解決方法

岩岩6點有手足補左獲，加多左兩個條件，補獲先係眼前要做既野

點呀獨裁者？ 想件事好就唔係入嚟追擊我啦，司馬昭之心

係加咗料，但係呢一個六點鐘記者會一定冇三點鐘咁有noise， 影響力亦都冇可能大過三點鐘嗰個記者會。 依家唔係政府陷入一個兩難局面，係我哋陷入一個兩難局面，譴責佢哋三條友又唔得我哋的而且確唔可以被分化，而家重新開個記者會咁囉又大唔過三點鐘嗰個， 我只能夠講一句我哋畀人將咗一軍

你用學生會明義宣布係中大立場，喺記者面前講，出晒名樣，其他人點魔法你地？
問題係你地中大正宗講唔出要點搞，而三個外人講既有民意覺得好，你有橋仲好既你地拎返主導權囉，會唔會諗下條橋真係得先，會既你拎黎做贏左邊個怪，唔好諗咩中大正宗嬲豬鬥氣啦

首先要認清手上既籌碼換到啲咩
我都覺叫價係低左少少
（唔好妄想佔左個中大同吐露港公路會換到太多野）
不完美可接受有改善空間。
至於決策過程，
真係咁大問題既可以去阻止開放兩條行車線。

強攻要理由？

佢第一次開果時已經講左好急咁開，會再傾下
我覺得已經做得好好，反正政府一定唔會應承

個問題係人哋諗唔到點樣解決依家有街外人提出一個新建議， 用街外人個新建議冇問題呀但係點解要未達到共識就出去開記者會？ 同埋邊撚度有民意呀咁撚多人屌， 你邊度睇到有民意呀？根本就係冇民意係一意孤行。 話畀你聽我有橋依家講出嚟頂返佢哋個記者會咪等於自己打沉自己。 同埋咩叫唔好諗中大正宗嬲豬鬥氣，而家係獨裁呀， 仲記唔記得你話係咩企出嚟呀係為民主呀

屌，佢不嬲當我哋無到，你瞓醒？
依家係拎嚟威脅，點解依家反而自降身價
嬲撚到上心口
談咩判佢代表我？
五大訢求，缺一不可

佢好急咁開唔係一個可以行獨裁嘅藉口嚟㗎， 佢開得呢個記者會就已經冇諗住同人哋傾，唔好諗住會同我哋呢啲街外人傾啦，佢咁近喺中大入面都唔同中大人傾啦

屌，6點咪拎左個共識囉，咪補左獲囉，使唔使鶳埋果3條撚樣先安樂呀？

都係果句, 說服到我既我幫你spin. 我好liberal既

重要果3個係跟稿讀，背後有乜人搞你出去睇post都知啦

都話依家唔係討論意識形態時候，你話呢三個外人獨裁冇民意，咁中大民意係乜嘢？你地喺度嘈民主理論唔會幫到戰事，就算民主國家打仗，都唔係每一個士兵同意個戰術先郁，係上面叫就開波，呢三個人唔代表你地，但學生會講就代表中大，究竟你地想點？唔好再講虛幻既理論，要點打？你講就有人，內訌嘈交就散冇人

大家都係為件事好唔使屌嚟屌去我只係想講佢哋唔代表我， 同埋咁樣讀財法真係冇好結果

我有出去睇post呢個都係好重要嘅問題

你唔好咁痴線啦？點解中大學生會唔代表中大呀？ 人哋su自己中大學生選出嚟㗎呢啲咪少數服從多數民主結果囉點解唔可以代表中大學生呀？ 人哋中大人自己都屌緊嗰三條友邊度有中大民意呀？ 你嘅意思係咪話唔你用任何方法甚至獨裁只要贏到需要贏嘅嘢就冇問題？ 係咪唔需要理會其他人

【中大學生會就11/15凌晨二橋示威者記招之澄清】

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

你咁都唔明
知悉，尊重，但唔撚關我事
其實已經講到出口係無共識，當然要包裝到靚靚仔仔
事後6點係補左獲
區選叫價過低真係得啖笑

同路人先叫私怨
如果真係鄭承隆，嗰D叫共狗式滲透

我話係中大學生會講就代表中大，你睇錯

sorry係我睇錯，但係如果唔能夠堅持我哋唔要獨裁淨係要民主呢個理念，咁我哋憑咩打仗？

一早block左條撚樣

不分化

支持暴大手足決定

路係中大手足用命打返黎，放得一條就打得返黎

你諗下最民主既國家，例如美國
打仗係咪投哂票先決定點打？有邊個軍隊係用你心目中既方法訂戰術先？
上層要聽意見，但決定始終要決策階層做，大學就係學生會，你地聽完同學意見就要決定，嗰三個人既方法有人覺得好都有唔好，你地唔想跟要死守，就唔見有人話好，再鬧呢三個人唔係重點，學生會講想點就得，唔可以一直話冇共識攤，popo會出招，你地邊個真心信死塞吐露港，呢幾日政府會答應你兩個訴求？

樓上絲打平心靜氣同你講咗好耐，你都仲係執著好嬲好獨裁佢先忍唔住屌咗聲，你就叫人唔好屌嚟屌去⋯
係呀佢哋真係錯咗，咁宜家都補咗鑊，要搵邊個喺背後搞屎棍都搵到，咁係咪可以繼續做返主線任務了？我知你好嬲，咁你嘅目標係咩？點樣先可以平息/暫時平息你嘅憤怒去focus返喺主線度？
獨裁無好結果我認同，但執著喺呢件事度然後益咗對家都一樣無好結果。唔係話由得件事不了了之，但可唔可以槍口對咗外搞掂對面先

呢個講法partially agree

我認同策略上開路, 爭取區選唔取消
我亦認同vocally 要爭取其中兩個訴求, 但係我覺得成功機率低 (雖然佢地apparently係搵左最高果兩條出嚟講) , 不過可以試下
對於三點果三條友應唔應該出嚟解釋下, 我覺得有必要,
但係佢地有冇錯, 我會話唔完美可改善

個問題係鬼唔知鬧三個人唔係重點咩， 依家係變相騎劫咗成件事其他人， 點解唔可以冇共識就算冇共識都唔可以繞過曬所有人去幫其他人決定呢一件事呀嘛

推 ！不分化

一向都係繼續可以做主線任務，其實講咁多我只不過係想講佢哋唔代表我啫。同埋呢三條友一定要出嚟解釋一下究竟三點鐘記者會發生咩事， 同埋雙管齊下一齊做都得嘅啫， 我哋唔可以畀人哋攞咗個主導權同發言權呢場運動係冇大，台任何事情自己覺得唔啱就要出聲， 我意思係咁啫。同埋真係要諗方法令到六點鐘記者會嘅認受性取代返三點鐘嗰個

英國打唔打德國，徹退定死守，都係邱吉爾聽完各方面意見困自己喺房食雪茄通宵諗，天光就決定宣布，唔通全部士兵投票？

到今日有冇人話距係獨裁者，英國係咪民主國家？

只係怕班賣港狗種票

真係攰到攰唔想再回，咁人哋英國，係選佢出嚟做代表㗎嘛，咁仲使乜全部士兵投票呀。 嗰三條友係咪全部人選出嚟做代表呀？

近呢兩日已經有風吹到上黎連登
一言不合燒學生代表
扑爆自己學校玻璃
鳩揸校車搞到有人受傷

你見到入面一定係分左派
我唔知邊一面係分化
亦有可能內部控制唔到先會對外求救

話就話無大台
但點都要記住5大訴求，提防共狗滲透

依家我哋唔係一個體制吖嘛
係一堆個體吖嘛
唔可以咁比

我一路都講，嗰三個人唔係，但中大學生會係正宗，學生會決定既，咪係邱吉爾囉

當然邱吉爾決定完，都會走出來解䆁點解咁做，同用咩方法拎到民意，有呢個認受性，外來既人條橋又冇咁好既，都會消退啦。

支持

咁歷史上冇一隊軍隊，一班革命黨係符合你要求
手足想點我都不割啦

所以我依家都叫緊中大學生會嗰邊正式搞番一個記者會叫返曬所有傳媒去，澄清番佢哋搞既記者會先係有認受性。

我哋兩者都唔係，搞清楚

訓啦柒頭, 大家各師其職, 唔好為左啲口水野嘈.

除左爭做正宗，係要有條好橋好過嗰三個人，如果冇既，會唔會考慮下三人條計係ok，再用學生會宣布一次會做
你淨係講三個人不代表中大我地嬲豬，記者會完，距地都不滿啦

喺poly一早出咗去啦

屌你仲講，有冇睇出面啲post人哋六點鐘補咗記者會， 我意思只係想中大學生會講返六點鐘個記者會先係佢哋嘅意願

手足加油. 而家最重要係要將六點個記者會歸功學生會

另外民意要好好把握, 我唔希望一陣Secret開市又變左戰場

獨裁之下，所有選舉都係假選舉。

公民參與投票正正賦予假選舉嘅認受性。用手足血肉之軀嚟封住吐露港公路，如果換嚟嘅係「釋出善意」同保證假選舉可以進行，咁恐怕被捕同受傷手足嘅犧牲今次白費。

中大同學守衛嘅中大，我哋街外人自願參與其中，守完唔會期望忽然喺中大會得到咩權力，點解忽然變咗「守過二號橋都有份決定」。

中大同學，如果騎劫嘅人拎鐵通同汽油彈嚟要脅你哋，呢班人唔係手足。請你哋呼籲中大同學、校友，以及其他手足入嚟中大幫你哋。

咁係乜嘢？示威者？遊行人仕？你地托住中大個名，有間學校同宿舍喺度，冇得話冇大台開花咁，方便就出來，夜左就返屋企聽日見咁喔，人地popo要攻城入你地屋企喎

屌
政府都開咗聲話未考慮取消啦
中大呢場仗打到今日就係換區選繼續？
無嘢呀？
對唔對得住啲傷者呀？
起碼叫返個高啲嘅價先似樣啦
難得佔到吐露港逼到香港人罷工，為咗順利舉行區選放返出去
我而家嬲到仆街呀
仲選乜鳩嘢呀

又重覆返，個記者會就係屌左三個人，然後話死守到有兩個訴求，冇人話呢個策略好，你地有幾多人真心信一直死守吐露港會贏然後俾兩個訴求你，你話你真心信，咁唔洗再講

拉你老母

呢樣真 我諗入面有6成人都唔係暴大學生
利申係暴大訓左4晚

支持暴大手足

其實5大訴求已經係叫咗5個月既常餐
係示威者既共識黎
加多個11/24 區選正常舉行其實係試水温
政府連依樣都唔去傾既就可以全面反枱

但老實講中環一日未陷落令到金融市場停擺
政府唔會覺得春袋痛
唉呀，777無春袋架喎

支持中大手足

好波

屌你

咩叫有能力守到？對你地開真槍，你守唔守到？話我知

取最大公因數，五大訴求

依家反枱仲要等？
仲要死傷幾多人？

有利又弊啦，所以永不割席，尊重前線深入討論後嘅決定

十卜

可惜佢實話唔會同恐怖分子妥協

全力支持暴大手足
諗過度過，決定咗就做
要幫手小弟唔會有怨言

暴大就係諗住以唔影響區選既前提去擺番正張枱之嘛
但你諗住24小時內會完就真係太天真
ccp連文革餓死14m人都做到
一間大學既訴求真係九牛一毛

24小時，time is ticking

但唔係應該用區選！

學生有腦

定死線，升級，定死線，升級

五大訴求 缺一不可

支持
唔好理班五毛

大量開真槍等於64V2等於真攬炒，game over HK， 淋病唔追究中共都追究

全力支持中大手足決定

3點果班一定係鬼

認同 死守 吾係路

6點先係真·中大人

不割！

區議會不嬲都唔係我地訴求
政府政界一直話要繼續進行
拎呢個做要求

咪係
睇到我黑人問號

暴大手足好野

Just simply assume those who spoke in 3am are traitors. It's fine to have this understanding in the time being. However, we should keep in mind that now the police is blocking the highway outside Shatin and effectively they are helping us in solving the divergence right now......

咁樣做暴大算唔算大台

800個傻仔炒哂車

用條兩條路嚟deal一樣政府promise咗嘅區選，果然係art of deal
仲要當前綫手足係condom

馬後炮

呢招真係好棋
今朝popo已經主動塞返條路
政府接左波但拋唔出來

五大訴求is nothing，區選先係主線

佢地會話唔會同恐怖分子談判

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

我都覺得做得岩

唔係叫得大就好，要大過人但in proportion.

詳細睇The Art of the Deal - by Donald J Trump